[突發!] 發現法律漏洞, 可以追擊到黑警濫捕!! 幫手推 !!

去楊岳橋到洗版, 迫佢地做野
用"人身保護令"去救被濫捕嘅市民!!!

星期日尖沙咀遊行爆發多次警民衝突，警方拘捕 68 人，其中一名男子，稱未有做任何違法行為，警方拘捕他時未有指明他犯的罪行，質疑被不合法拘禁，昨日入稟高等法院申請人身保護令，高院緊急開庭處理，律政司之後引述警方指會釋放該男子，人身保護令申請無限期押後。

代表該名身份保密男子的資深大律師潘熙，昨日到高等法院打算申請人身保護令，他在庭上指，警方拘捕事主時無指明他涉嫌甚麼罪名，到他被帶返警署後才指他涉嫌非法集結，律師多次要求警方提供指控詳情，並要求提供拘捕他的警員身份，但警方拒絕，對涉事警員是屬於機動部隊抑或商業罪案調查科都有不同講法，質疑警方非法扣押，所以為事主申請人身保護令，要求警方立即釋放他。

案件原訂昨午 4 時開庭，但到近 6 時律政司代表才到庭，表示警方將會釋放事主，潘熙同意將申請無限期押後。

另一單CASE
港大法律學院首席講師張達明表示，人身保護令是香港法制中重要的法治元素之一，容許任何人在警方不合法拘留被扣押者時提出申請，由法庭裁定是否合法羈留。對於昨日方仲賢被拘捕，他坦言警方毋須拘留如此長時間，應盡快決定是否正式落案起訴或者准予保釋。

適合使用嘅CASE如下:
2020年1月14日,
青年商場拍照 便衣警指侵私穩違禁制令帶返警署 父：兒被打鼻及下體 警稱藏武器、襲擊

2020年1月8日,
將軍澳地方工作區議員監察人員被濫捕, 並被噴射藍色毒水

2020年1月5日, 上水已經發生咗兩次確認係市民被濫捕嘅情況
有兩個POST有哂片

入黎睇咗整合先!!!!
再再次整合:
最新:

2020年1月14日,
青年商場拍照 便衣警指侵私穩違禁制令帶返警署 父：兒被打鼻及下體 警稱藏武器、襲擊

直頭要幫佢申請人身保護令啦, 點解又唔做野呀?
民主派死撚哂去邊呀屌你老母

TEMPLATE呀, 俾埋你地啦, 入去洗版啦
================================
明明有咁好嘅方法去救無辜嘅民, 點解作為大律師嘅你可以乜都唔做?
係咪一定要市民去迫你, 你先肯行一步呀? 民主派大律師!!!!
你睇下個POST有幾多人等緊你地做野? 大律師、立法會議員 !
[解決攬捕] 10月20號, 律師申請人身保護令後, 班狗即刻放人

================================
2020年1月8日,
將軍澳地方工作區議員監察人員被濫捕, 並被噴射藍色毒水
民主派肯做野未????

2020年1月5日, 上水已經發生咗兩次確認係市民被濫捕嘅情況
有兩個POST有哂片

呢兩位市民最尾結局就係坐夠48小時, 或者早少少做保釋
之後出街都要提心吊膽, 唔好彩俾班狗認得佢, 無理由咁拉佢佢都要上庭俾人告"保釋期間再次被捕"

呢兩個CASE, 民主派肯做野幫佢地兩個申請人身保護令
法庭一定判市民個邊贏, 班狗一定要放人
仲會證明哂俾全世界知, 法庭判咗班狗係"亂拉人"
點解我地要咁被動? 民主派肯做野未?
大家一齊SHARE去佢地個FB, 迫佢地做野!!!!!
要點名啦
楊岳橋、陳淑莊、郭榮鏗
出名嘅3位大律師, 肯做野未呀??????????????

============================================
#577
係可以唔經律師自己向高院申請人身保護令

-> 可以由個人申請, 申請費HKD 10XX, 但要狗俾張FORM被捕者填
有手足表示基本上係申請唔到
因為被捕者安全問題, 加上班狗唔合作
所以都係要搵律師搞, 但究竟係咪一定要大律師先做得?
事務律師得唔得?
有冇人解答!
============================================
#414
habeas corpus 要向高院申請
高院得大狀有right of hearing, 姐係事務律師唔上得高院
-> 主要都係人手、錢問題
但民主派可以做野
1. 民主派所有大律師, 一人一個同一時間幫唔同被攬捕者申請, 效果已經好好
2. 唔會俾DOJ接手, 比起私人檢控, 無咗DOJ接手風險
3. 民主派班大律師, 要搵有做過人身保護令嘅律師相信唔難, 要知道要準備咩野文件, 手續, 流程, 相信佢地可以拎得到
4. CWB圍捕, 俾人拉完直至上車用咗4個幾鐘, 俾夠12個鐘民主派搵人, 又或者係楊岳橋DEAD BODY起身做都搵唔到? TELL ME WHY?

所以要做一定做得到, 只係差在佢地做唔做
只要有一絲機會, 都要去做!
許智峯私人檢控都做, DOJ接硬手都做
呢一個唔會俾DOJ接手, 民主派都唔去做?
612唔出錢, 好似許智峯咁籌都得
民主派大律師做野未? 立法會選舉都近, DEAD BODY起身做野啦

============================================
大家諗下
係旺角太子站插支花就俾人拉嘅小朋友手足
如果申請人身保護令, 只有幾個結局:

1. 法庭話支花係武器, 所以班狗唔洗放人, 唔係攬捕
-> 一班人再唔能夠話香港仲有法治
2. 法庭話班狗要放人, 姐係講到明係班狗攬捕啦
-> 可以貼哂成個香港、國際, 亦都證明到班狗係不可信嘅證人

你要明白, 香港仲有一班人係信法律
呢個亦係政府其中一主好重要嘅棋, 用黎限制和理非嘅思想
政府一直都係用"佢地係犯緊法"黎兜, 如果真係出現結局1, 你覺得佢地仲兜得到?
如果係結局2, 證明佢地係攬捕, 班狗再用犯法黎打飛機? 仲會有人信?

但可惜宜家係結局3
手足保釋, 成個月都無得再出黎
如果佢有出, 唔小心俾人拉多次, 就會俾法庭告保釋期間被捕
點解要行呢條路? 乜都無做錯, 反而要保釋?
你話等踢保

宜家就要打破佢地訂嘅規則, 我唔洗保釋, 而係要你放人!

============================================
了解保釋嘅壞處
攬捕呢個問題有兩樣野
1. 想嚇到人唔出
2. 攬捕完會有一班人一個月都出唔到去, 一出就會俾人拉再告佢保釋期間被捕

班狗似係會針對有保釋緊嘅人, 因為佢地再拉就會上庭即時還押, 就算佢無做乜, 都會照屈, 因為屈完你就算你個單野唔成立, 都叫做 "保釋期間再次被捕" 例子:

例子1
8月31日多區有大型示威，社工陳虹秀和另外15人在銅鑼灣及灣仔被捕，各被控一項暴動罪，涉及3宗案件，今（10日）於西九龍裁判法院再提堂，押後至明年1月再訊，以待控方準備轉介至區域法院的文件。陳虹秀上月2日在銅鑼灣希慎廣場外持大聲公指罵警員，涉在保釋期間再犯事，裁判官批准她以原有條件保釋，但提醒她「唔好掉以輕心」。

例子2
在11月涉嫌襲警並違法管有胡椒噴劑和伸縮棍，亦在保釋期間涉嫌試圖從一個由美國郵寄來港的郵包中，取得三支丫叉及540顆鋼珠，而被控一項襲警罪、一項管有攻擊性武器罪及一項企圖管有攻擊性武器罪。

例子1, 好明顯係知社工保釋緊, 求期屈你大聲公講野大聲就拉, 但都會直上法庭
例子2, 大家有睇新聞都會知, 唔簽收都照拉, 點解? 因為知你保釋緊, 一拉就要上庭

之前聽過有狗會有一張紙, MARK低D星星落人名, 可能就係咁
只要你有保釋緊, 就一定會再拉你

我估計, 班狗想用保釋減低出黎嘅人數
所以要攬捕

呢個係俾612基金、民主派、同埋法庭嘅考驗
亦都係一個機會, 證明到俾唔同類別嘅人
1. 仲信法治嘅人, 仲會唔會有法治?
2. 完全信哂民主派嘅人(信唔係問題, 但唔係盲目咁信, 我只會信對運動有幫助嘅人)
3. 完全信哂612基金運作嘅人(嗯, 出面好多612話唔幫人嘅言論, 點解佢地唔去證明自己? 星火大家都信, 因為佢地證明咗自己, 612應該要點做?)

============================================
案例, 48小時內放人
星期日尖沙咀遊行爆發多次警民衝突，警方拘捕 68 人，其中一名男子，稱未有做任何違法行為，警方拘捕他時未有指明他犯的罪行，質疑被不合法拘禁，昨日入稟高等法院申請人身保護令，高院緊急開庭處理，律政司之後引述警方指會釋放該男子，人身保護令申請無限期押後。

代表該名身份保密男子的資深大律師潘熙，昨日到高等法院打算申請人身保護令，他在庭上指，警方拘捕事主時無指明他涉嫌甚麼罪名，到他被帶返警署後才指他涉嫌非法集結，律師多次要求警方提供指控詳情，並要求提供拘捕他的警員身份，但警方拒絕，對涉事警員是屬於機動部隊抑或商業罪案調查科都有不同講法，質疑警方非法扣押，所以為事主申請人身保護令，要求警方立即釋放他。

案件原訂昨午 4 時開庭，但到近 6 時律政司代表才到庭，表示警方將會釋放事主，潘熙同意將申請無限期押後。

被捕日期10月20日, 新閒日期10月22日, 開庭日期10月21日下午
姐係被捕48小時內已經可以申請

有律師講過係有用:

浸大學生會會長方仲賢昨（7日）晚於深水埗購買觀星筆後，遭便衣探員指他涉嫌藏有攻擊性武器而即場被拘捕。民主黨立法會議員許智峯指，該做法顯然是警方濫用拘捕的權力，表示已經與方仲賢的代表律師商討，不排除向高等法院申請人身保護令。

港大法律學院首席講師張達明表示，人身保護令是香港法制中重要的法治元素之一，容許任何人在警方不合法拘留被扣押者時提出申請，由法庭裁定是否合法羈留。對於昨日方仲賢被拘捕，他坦言警方毋須拘留如此長時間，應盡快決定是否正式落案起訴或者准予保釋。

============================================
#715 上一次嘅整合

舊POST已經有千幾個正皮

宜家差在叫民主派做野
叫立法會議員、大律師身份嘅楊岳橋
幫無辜市民搞"人身保護令"

TEMPLATE:

身為立法會議員、大律師
1月14號有市民係商場影相俾警察濫捕加虐打, 點解你唔肯幫佢申請人身保護令?
明明係被濫捕, 反而要個位市民保釋?
港大法律學院首席講師張達明表示，人身保護令是香港法制中重要的法治元素之一，容許任何人在警方不合法拘留被扣押者時提出申請，由法庭裁定是否合法羈留。
人身保護令係香港法制中重要的法治元素之一, 你肯重視未?

林鄭支持攬炒，唔清算黑警就大家鬥長命，繼續亂。

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

［求置頂］全民自發真三罷必須加快進度！！！

推

傳送門
對楊岳橋有情意結, 可以去楊岳橋到叫佢個DEADBODY去身做野
楊岳橋

另外亦有兩位
立法會議員, 又係大律師身份嘅:
陳淑莊

郭榮鏗

立法會選舉, 點解要揀你地?
證明俾我地睇, 點解唔係俾其他人, 係要俾票你地?

BIN C BIN到肯出黎做野為止

光復香港時代革命

傳送門
對楊岳橋有情意結, 可以去楊岳橋到叫佢個DEADBODY去身做野
楊岳橋

另外亦有兩位
立法會議員, 又係大律師身份嘅:
陳淑莊

郭榮鏗

[u]立法會選舉, 點解要揀你地?
證明俾我地睇, 點解唔係俾其他人, 係要俾票你地?

推之餘, 記得去佢地FACEBOOK留言洗版
[b]佢地最鍾意扮睇唔到

幫到手足 推

推呀

順帶一提
我有MESSAGE黃之鋒
佢睇唔睇到做唔做野唔知啦

但佢身份又唔係立法會議員, 又唔係大律師
我都唔好意思係咁洗佢版
但我相信佢都有識人, 又相熟嘅超級資深大律師, 駱應淦

重視法治既有能之士, 唔該落實咪比法治崩壞

仲有法治

港大法律學院首席講師張達明表示，人身保護令是香港法制中重要的法治元素之一，容許任何人在警方不合法拘留被扣押者時提出申請，由法庭裁定是否合法羈留。對於昨日方仲賢被拘捕，他坦言警方毋須拘留如此長時間，應盡快決定是否正式落案起訴或者准予保釋。

另外亦要召喚
港大法律學院首席講師張達明

門面野點都要做

狙擊

見到法律就暈
但推左先

push

建議你睇返舊POST, 有解答
唔放過黎呢邊啦自己睇

主要係想叫人一齊去民主派到洗版

答多你一樣野

10年前抗爭模式係: 同政府開會, 表達市民意見
現時抗爭模式: 停哂主要活動, 大倒退開會, 之後成班人開始靠區議會打飛機(因為區議會係新野, 之前係立法會, D人就覺得係用緊"新模式"去抗爭, 其實係行返舊路)

Tui

上POST已講

有關於法治已死問題, 利申我相信法治已死, 但我都希望會有律師幫手申請人身保護令, WHY?

HI, 我已經準備咗個答案覆你呢個問題
利申,
法治已死, 講真仲信法治嘅人真係ON99
咁撚多紅官, 打撚到上高院同終審先少D紅官

但係612 D錢, 佢話留黎幫手足打暴動
如果用D錢係呢到, 咪仲ON9, 你諗下
紅官都一定玩野判手足暴動

咁不如係攬捕個邊用筆錢

加上, 打暴動係事後打, 香港有幾多人去關心被捕手足之後嘅事
開庭去聲援嘅有幾多人??
要救返手足返黎唔係靠事後打官司救
要係個運動贏去救

宜家呢一個方案, 係打擊緊班狗嘅攬捕
主要佢仲要係公開審訊

你要香港呢班人去認清法治已死嘅事實
你就要俾一個更好嘅案例俾佢地睇

你問我, 呢樣做唔做, 到今時今日居然仲有傻閪信法治?
我答你

612筆錢, 用係打輸硬嘅暴動官司
定呢一個, 未必贏, 但證明到法治係咪己死、班追求法治嘅人仲信唔信
你揀邊樣?

講明先, 我都想612拎錢去買GEAR
但佢唔做, 你點改變?
只能夠迫佢用係更有用嘅地方

再次後補
有好多人仲信香港係有法治
你唔打破佢地呢個迷思, 佢地永遠係到呃自己

亦都係呢個原因, 所以民主派班大狀唔做野

呢個唔係法律漏洞

法治無就一定，但大圍都起馬重要跟個遊戲玩你就要用遊戲入面方法保護大家

where is dead body

希望關鍵一席可以做到嘢

g 持
試下佢
比個希望大狀黨

Push

呢個唔係漏洞，係人權

之前講過但無人做野 再推

Exactly

我知唔係漏洞

已經係第四個POST啦
想叫手足幫手迫班民主派做野, 唔用呢個標題
班人沉迷係追擊個中西區DO

第一個POST, 千幾正皮, 得幾個去楊岳橋FB叫佢做野
[解決攬捕] 10月20號, 律師申請人身保護令後, 班狗即刻放人

第二個POST, 開始無人理, 大家睇住D飛機文打下飛機就算
[申請人身保護令] 1月14號手足商場影相俾狗濫捕+虐打

第三個POST, 講緊"區議員"係新野, 令到人覺得用緊新方式去對抗政府, 其實係行緊舊路, 舊路就係立法會同政府開會, 表達市民意見, 唔WORK的
[運動已完之還原基本步] 又諗住開始坐係屋企, 靠民主派開下會係記者面前講兩句就會贏?

今次係第四個POST
我已經好攰
有用POST無人理, 無人去幫手留言洗版迫民主派做野
反而明知個政府都唔會理DO嘅投訴CASE
個個就去政府個PAGE到留言

我知唔係漏洞

已經係第四個POST啦
想叫手足幫手迫班民主派做野, 唔用呢個標題
班人沉迷係追擊個中西區DO

第一個POST, 千幾正皮, 得幾個去楊岳橋FB叫佢做野
[解決攬捕] 10月20號, 律師申請人身保護令後, 班狗即刻放人

第二個POST, 開始無人理, 大家睇住D飛機文打下飛機就算
[申請人身保護令] 1月14號手足商場影相俾狗濫捕+虐打

第三個POST, 講緊"區議員"係新野, 令到人覺得用緊新方式去對抗政府, 其實係行緊舊路, 舊路就係立法會同政府開會, 表達市民意見, 唔WORK的
[運動已完之還原基本步] 又諗住開始坐係屋企, 靠民主派開下會係記者面前講兩句就會贏?

今次係第四個POST
我已經好攰
有用POST無人理, 無人去幫手留言洗版迫民主派做野
反而明知個政府都唔會理DO嘅投訴CASE
個個就去政府個PAGE到留言

快D幫手去楊岳橋到留言啦

仲信dead body
睇佢fb 都知佢冇得救
利申 成日留言屌佢

pish

每留一次有關於人身保護令嘅留言
楊岳橋都會出個新POST引人留言洗走"人身保護令"相關嘅COMMENT

希望係我GET錯, 民主派唔係食緊人血饅頭, 佢地係手足
要證明好簡單

大家一齊去楊岳橋FACEBOOK留言, 迫佢地做野
如果實際真係做唔到
佢都有責任解決個難處係邊?
會唔會香港人幫到手?

對楊岳橋有情意結, 可以去楊岳橋到叫佢個DEADBODY去身做野
楊岳橋

另外亦有兩位
立法會議員, 又係大律師身份嘅:
陳淑莊

郭榮鏗

一齊用"人身保護令"呢樣野洗佢版就岩架啦

要有市民大眾壓力先推得郁佢地做野

舊post有推，新post再推
721 831 101 1111

呢樣真, 置頂呢個好過打曬J咁, 成班自我安慰

其實都有開POST講, 不過無人理
大家都沉醉係洗中西區DO版

up

起身啦，dead body

推

有機會就應該做

人身保護令

pus

球證、裁判、觀眾全部都係我啲人，你點同我鬥？

是但啦，刷爆法庭 capacity

#30, 自己睇

推
我已經留左言喇

0119

真手足

除咗去搵佢之後
仲可以幫手搵一搵黃之峰

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

推！

幫推

仆街泛民當睇唔到

上網search過, 其實有機會reject, 唔係萬能

係咪已扣留48小時 與應否批准人身保護令無關
週三 2019-12-18

在Kwok Ho Cheung v Commissioner of Police [2019] HKCFI 3052案[1]中，警方懷疑申請人有分參與8月5日的堵路，於12月3日以「公眾地方作出擾亂秩序行為」罪將其拘捕。申請人於12月4日向高等法院申請人身保護令。

高等法院原訟法庭法官林雲浩同日作出決定。林法官認為，香港法例第232章《警隊條例》第52條的規定（即被扣留羈押的人「須在切實可行範圍內盡快帶到裁判官席前」），法律上未必一定強制警方於拘捕後48小時內放人或帶人到裁判官席前。

林法官因此以被捕人當時已被拘禁的時間「只有」18小時、遠遠未滿48小時為由，拒絕人身保護令申請。

恕我直言，此決定並無法理根據。Hooper J在Attorney General V Wong Chi-Ming And Others [1988] 2 HKLR 369一案第377D-E頁中清楚指出，《警隊條例》第52條的目的，是除非被捕人被申請遞解出境，否則警方不可將其扣留超過48小時；但48小時只是上限，所以即使是在被捕後的48小時內，警方仍「須在切實可行範圍內盡快」將其帶到裁判官席前[2]。

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

推左先講！！

正視聽
呢個唔係漏洞
一切行為符合程序公義

Pushh

係會有機會REJECT
但你個案例講堵路俾人拉, 都有個似樣D嘅野去告

宜家講緊嘅係
太子放低支花俾人拉
行過條路講聲, 你個良心去咗邊俾人拉

呢D CASE係連班狗要搵個理由去告都難

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

p

屌 推

加上, 如果太子放低支花
都俾個官話係合理拘捕

仲話香港有法治嘅人
包括OVER MY DEAD BODY就會講唔到個大話落去
有香港人都會醒覺

加上, 政府宜家就係要用"法治"黎去誤導人
更應該用呢D濫捕例子去反擊

如果放低支花, 香港D官都話係合法拘捕
你放上去TWITTER打國際線都大聲D啦?

全部藍官

漏乜野洞 呢樣係人權法保障嘅人權之一
法律地位好高
我好多個月前已經講左 但p牌推唔到po 沉哂底
一早肯推有用po就唔駛咁多人比人濫捕啦

#30, 可以睇下我對法治嘅睇法

哇屌 以前呢個俾啲飛仔打整完佢唔可以再掂你
但你可以打撚到佢仆街

引人入黎
我已經開咗TOTAL 4個POST去搞

舊POST#29都有講2個月前有人開過
但就係一直無人理, 民主派扮睇唔到

我宜家就係KEEP住推上去
叫人幫手推民主派做野

一早肯推有用po就唔駛咁多人比人濫捕啦
推POST都唔夠, 係要拉人去洗版, 俾群眾壓力

推啊!

Pish

講咗好耐但都好似冇人做?

推
說好的法治
119

推啊

推！！！！

推推推

終於見到有手足幫手去ON Q到留言
大家記住除咗FACEBOOK, 仲有TWITTER

119

呢個term出現咗好耐 淨係記得一個即放
究竟點樣先可以善用 推

其實唔係由我地諗
推到班大律師自己出黎解釋
點用
有咩難度
點解唔做
好自然係就知點善用
究竟係有人知有用而唔用
定真係有遇到問題？

你覺得呢？
召喚張達明

推一推先

留名

推 錢銀唔係問題

真心唔係
最緊要有大律師去搞
同發大佢黎搞

但無人搞
連會俾doj接手嘅私人檢控都搞得
反而呢個無得接手嘅case都唔做

逼議員做野
唔好日日扮無知咁

黑警死全家

之前都有講過，但係冇人推
直接facebook inbox佢

可能100個用呢招只救到5個, 但係咪5個都唔救呀, 救得一個得一個啦

香港獨立

tui

推！推！推！

你地咁高調講人身保護令，真係唔驚人大熄法，重新解讀？

Up

推俾桐叔睇

how much will be legal fees?

推！！

好文要推

港大法律學院首席講師張達明表示
唔知點解笑咗

推！

呢個叫漏洞？

（新方向）文宣用作包裝銷售

你係咪掉轉左呀，我地係正確正途應用法律。走法律罅嘅黑警係港共

雖然唔再信法治 但都推下

唔係漏洞 講到好似我地唔岩咁

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

大人肯罷工
細路唔使衝

推
樓主好有心，唔該晒

good

死兩隻狗先講法律啦

P推！

做到直接做 申唔申請到後話
做唔到請公開解釋
唔好唔撚見咗人
唔好再有負市民對你地既寄望
唔好有負「大狀黨」呢個銜頭

119中環見

曱甴平

法律.......

1月14個位商場影相市民
濫捕、被人捉入狗屋虐打
仲要扣留接近48小時
之後做乜你知唔知？

係保釋
保釋？你同我講緊笑？

點解會係要個位市民保釋？
班大律師講到法治咁撚勁
又話香港仲有法治
咁你地就去做人身保護令啦

立法會議員、大律師嘅楊岳橋
你同林鄭有乜分別？
你個身份係有責任去做架

😡

1.19中環見

因為怕釋法所以唔用？
唔用，咁條條例就一直放係到
放係到唔用同條條例被釋法後廢除個分別係乜？

加上咪俾佢釋法
佢釋法更加證明法治已死
法治死嘅時候，大家就可以睇清楚
香港已經無法治
無法治又可來執法？

政府都用法治黎叫和理非割蓆
點解？
因為佢知道有好多香港人仲好睇重法治
釋法，又或者鳩判
都係政府輸

好似一直有

都係， 唔通入去48 俾佢魚肉咩

推推

之前推過再推

Pushhh

認真po 推

曱甴近平推

楊岳橋你個dead body終於有用啦！

申請左 但狗可以話無捉過呢個人
你可以繼續做 但唔好再迷信法治

咩機會都要試下，幫得一個得一個

大家幫幫手

推推推推推

去到呢個moment已經對法治冇希望可以一試但係冇期望

咁樣唔係漏洞
咪亂講

要做!

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

Over

大家幫推

人身保護令！係時候反擊

想推推唔旭

幫你推 香港人撐住

幫你推多野

o

再推

豈碼做好過唔做咁啦，一但係有效，一定會叫得返更多人出嚟！

甴近平

Push!

不過同over my dead body講有咩用？佢仲守緊險

人身保護令vs拒捕

救唔係問題
但香港人係咪有呢個決心殺狗
唔係嘅只會好似岳義士咁
咁你屌埋我嗰份

上去

已share ，唔屌唔叫做人

做唔到都出黎解釋下點解做唔到啦

解釋過，自己追post
不過唔緊要
你當我唔識

要求有大律師出黎幫我理解一下
楊岳橋出黎啦

#30
係無希望
但仲有人有希望
另加係佢地個寄托
宜家要打破佢地

推返上熱門

推熱門

兄弟爬山 各自修行
唔好放棄任何一個機會

幫手推

試下啦

.

依個有用post
辛苦曬手足

入黎睇咗整合先!!!!
再再次整合:
超級最新:

2020年1月19日,
貨車司機同防暴狗理論 成班圍住佢拉人落車禁落地

如果係要拒捕嘅, 見面就已經可以拉得
好明顯係司機上車啦, 有隻狗忍唔住就拉人落車濫捕
繼續好嬲啦你地, 肯去楊岳橋FACEBOOK叫佢做野未?

2020年1月14日,
青年商場拍照 便衣警指侵私穩違禁制令帶返警署 父：兒被打鼻及下體 警稱藏武器、襲擊

直頭要幫佢申請人身保護令啦, 點解又唔做野呀?
民主派死撚哂去邊呀屌你老母

TEMPLATE呀, 俾埋你地啦, 入去洗版啦
================================
明明有咁好嘅方法去救無辜嘅民, 點解作為大律師嘅你可以乜都唔做?
係咪一定要市民去迫你, 你先肯行一步呀? 民主派大律師!!!!
你睇下個POST有幾多人等緊你地做野? 大律師、立法會議員 !
[解決攬捕] 10月20號, 律師申請人身保護令後, 班狗即刻放人

================================
2020年1月8日,
將軍澳地方工作區議員監察人員被濫捕, 並被噴射藍色毒水
民主派肯做野未????

2020年1月5日, 上水已經發生咗兩次確認係市民被濫捕嘅情況
有兩個POST有哂片

呢兩位市民最尾結局就係坐夠48小時, 或者早少少做保釋
之後出街都要提心吊膽, 唔好彩俾班狗認得佢, 無理由咁拉佢佢都要上庭俾人告"保釋期間再次被捕"

呢兩個CASE, 民主派肯做野幫佢地兩個申請人身保護令
法庭一定判市民個邊贏, 班狗一定要放人
仲會證明哂俾全世界知, 法庭判咗班狗係"亂拉人"
點解我地要咁被動? 民主派肯做野未?
大家一齊SHARE去佢地個FB, 迫佢地做野!!!!!
要點名啦
楊岳橋、陳淑莊、郭榮鏗
出名嘅3位大律師, 肯做野未呀??????????????

============================================
#577
係可以唔經律師自己向高院申請人身保護令

-> 可以由個人申請, 申請費HKD 10XX, 但要狗俾張FORM被捕者填
有手足表示基本上係申請唔到
因為被捕者安全問題, 加上班狗唔合作
所以都係要搵律師搞, 但究竟係咪一定要大律師先做得?
事務律師得唔得?
有冇人解答!
============================================
#414
habeas corpus 要向高院申請
高院得大狀有right of hearing, 姐係事務律師唔上得高院
-> 主要都係人手、錢問題
但民主派可以做野
1. 民主派所有大律師, 一人一個同一時間幫唔同被攬捕者申請, 效果已經好好
2. 唔會俾DOJ接手, 比起私人檢控, 無咗DOJ接手風險
3. 民主派班大律師, 要搵有做過人身保護令嘅律師相信唔難, 要知道要準備咩野文件, 手續, 流程, 相信佢地可以拎得到
4. CWB圍捕, 俾人拉完直至上車用咗4個幾鐘, 俾夠12個鐘民主派搵人, 又或者係楊岳橋DEAD BODY起身做都搵唔到? TELL ME WHY?

所以要做一定做得到, 只係差在佢地做唔做
只要有一絲機會, 都要去做!
許智峯私人檢控都做, DOJ接硬手都做
呢一個唔會俾DOJ接手, 民主派都唔去做?
612唔出錢, 好似許智峯咁籌都得
民主派大律師做野未? 立法會選舉都近, DEAD BODY起身做野啦

============================================
大家諗下
係旺角太子站插支花就俾人拉嘅小朋友手足
如果申請人身保護令, 只有幾個結局:

1. 法庭話支花係武器, 所以班狗唔洗放人, 唔係攬捕
-> 一班人再唔能夠話香港仲有法治
2. 法庭話班狗要放人, 姐係講到明係班狗攬捕啦
-> 可以貼哂成個香港、國際, 亦都證明到班狗係不可信嘅證人

你要明白, 香港仲有一班人係信法律
呢個亦係政府其中一主好重要嘅棋, 用黎限制和理非嘅思想
政府一直都係用"佢地係犯緊法"黎兜, 如果真係出現結局1, 你覺得佢地仲兜得到?
如果係結局2, 證明佢地係攬捕, 班狗再用犯法黎打飛機? 仲會有人信?

但可惜宜家係結局3
手足保釋, 成個月都無得再出黎
如果佢有出, 唔小心俾人拉多次, 就會俾法庭告保釋期間被捕
點解要行呢條路? 乜都無做錯, 反而要保釋?
你話等踢保

宜家就要打破佢地訂嘅規則, 我唔洗保釋, 而係要你放人!

============================================
了解保釋嘅壞處
攬捕呢個問題有兩樣野
1. 想嚇到人唔出
2. 攬捕完會有一班人一個月都出唔到去, 一出就會俾人拉再告佢保釋期間被捕

班狗似係會針對有保釋緊嘅人, 因為佢地再拉就會上庭即時還押, 就算佢無做乜, 都會照屈, 因為屈完你就算你個單野唔成立, 都叫做 "保釋期間再次被捕" 例子:

例子1
8月31日多區有大型示威，社工陳虹秀和另外15人在銅鑼灣及灣仔被捕，各被控一項暴動罪，涉及3宗案件，今（10日）於西九龍裁判法院再提堂，押後至明年1月再訊，以待控方準備轉介至區域法院的文件。陳虹秀上月2日在銅鑼灣希慎廣場外持大聲公指罵警員，涉在保釋期間再犯事，裁判官批准她以原有條件保釋，但提醒她「唔好掉以輕心」。

例子2
在11月涉嫌襲警並違法管有胡椒噴劑和伸縮棍，亦在保釋期間涉嫌試圖從一個由美國郵寄來港的郵包中，取得三支丫叉及540顆鋼珠，而被控一項襲警罪、一項管有攻擊性武器罪及一項企圖管有攻擊性武器罪。

例子1, 好明顯係知社工保釋緊, 求期屈你大聲公講野大聲就拉, 但都會直上法庭
例子2, 大家有睇新聞都會知, 唔簽收都照拉, 點解? 因為知你保釋緊, 一拉就要上庭

之前聽過有狗會有一張紙, MARK低D星星落人名, 可能就係咁
只要你有保釋緊, 就一定會再拉你

我估計, 班狗想用保釋減低出黎嘅人數
所以要攬捕

呢個係俾612基金、民主派、同埋法庭嘅考驗
亦都係一個機會, 證明到俾唔同類別嘅人
1. 仲信法治嘅人, 仲會唔會有法治?
2. 完全信哂民主派嘅人(信唔係問題, 但唔係盲目咁信, 我只會信對運動有幫助嘅人)
3. 完全信哂612基金運作嘅人(嗯, 出面好多612話唔幫人嘅言論, 點解佢地唔去證明自己? 星火大家都信, 因為佢地證明咗自己, 612應該要點做?)

============================================
案例, 48小時內放人
星期日尖沙咀遊行爆發多次警民衝突，警方拘捕 68 人，其中一名男子，稱未有做任何違法行為，警方拘捕他時未有指明他犯的罪行，質疑被不合法拘禁，昨日入稟高等法院申請人身保護令，高院緊急開庭處理，律政司之後引述警方指會釋放該男子，人身保護令申請無限期押後。

代表該名身份保密男子的資深大律師潘熙，昨日到高等法院打算申請人身保護令，他在庭上指，警方拘捕事主時無指明他涉嫌甚麼罪名，到他被帶返警署後才指他涉嫌非法集結，律師多次要求警方提供指控詳情，並要求提供拘捕他的警員身份，但警方拒絕，對涉事警員是屬於機動部隊抑或商業罪案調查科都有不同講法，質疑警方非法扣押，所以為事主申請人身保護令，要求警方立即釋放他。

案件原訂昨午 4 時開庭，但到近 6 時律政司代表才到庭，表示警方將會釋放事主，潘熙同意將申請無限期押後。

被捕日期10月20日, 新閒日期10月22日, 開庭日期10月21日下午
姐係被捕48小時內已經可以申請

有律師講過係有用:

浸大學生會會長方仲賢昨（7日）晚於深水埗購買觀星筆後，遭便衣探員指他涉嫌藏有攻擊性武器而即場被拘捕。民主黨立法會議員許智峯指，該做法顯然是警方濫用拘捕的權力，表示已經與方仲賢的代表律師商討，不排除向高等法院申請人身保護令。

港大法律學院首席講師張達明表示，人身保護令是香港法制中重要的法治元素之一，容許任何人在警方不合法拘留被扣押者時提出申請，由法庭裁定是否合法羈留。對於昨日方仲賢被拘捕，他坦言警方毋須拘留如此長時間，應盡快決定是否正式落案起訴或者准予保釋。

制度內抗爭

笑人之前, 睇下#30, 追下POST

入黎睇咗整合先!!!!
再再次整合:
超級最新:

2020年1月19日,
貨車司機同防暴狗理論 成班圍住佢拉人落車禁落地

宜家個司機係俾人告襲警, 本身係話佢亂泊車
睇完條片, 一下都無打過D狗, 點襲警?
又要俾人老屈再保釋
民主派做野未? 楊岳橋肯幫手未

2020年1月14日,
青年商場拍照 便衣警指侵私穩違禁制令帶返警署 父：兒被打鼻及下體 警稱藏武器、襲擊

直頭要幫佢申請人身保護令啦, 點解又唔做野呀?
民主派死撚哂去邊呀屌你老母

TEMPLATE呀, 俾埋你地啦, 入去洗版啦
================================
明明有咁好嘅方法去救無辜嘅民, 點解作為大律師嘅你可以乜都唔做?
係咪一定要市民去迫你, 你先肯行一步呀? 民主派大律師!!!!
你睇下個POST有幾多人等緊你地做野? 大律師、立法會議員 !
[解決攬捕] 10月20號, 律師申請人身保護令後, 班狗即刻放人

================================
2020年1月8日,
將軍澳地方工作區議員監察人員被濫捕, 並被噴射藍色毒水
民主派肯做野未????

2020年1月5日, 上水已經發生咗兩次確認係市民被濫捕嘅情況
有兩個POST有哂片

呢兩位市民最尾結局就係坐夠48小時, 或者早少少做保釋
之後出街都要提心吊膽, 唔好彩俾班狗認得佢, 無理由咁拉佢佢都要上庭俾人告"保釋期間再次被捕"

呢兩個CASE, 民主派肯做野幫佢地兩個申請人身保護令
法庭一定判市民個邊贏, 班狗一定要放人
仲會證明哂俾全世界知, 法庭判咗班狗係"亂拉人"
點解我地要咁被動? 民主派肯做野未?
大家一齊SHARE去佢地個FB, 迫佢地做野!!!!!
要點名啦
楊岳橋、陳淑莊、郭榮鏗
出名嘅3位大律師, 肯做野未呀??????????????

============================================
#577
係可以唔經律師自己向高院申請人身保護令

-> 可以由個人申請, 申請費HKD 10XX, 但要狗俾張FORM被捕者填
有手足表示基本上係申請唔到
因為被捕者安全問題, 加上班狗唔合作
所以都係要搵律師搞, 但究竟係咪一定要大律師先做得?
事務律師得唔得?
有冇人解答!
============================================
#414
habeas corpus 要向高院申請
高院得大狀有right of hearing, 姐係事務律師唔上得高院
-> 主要都係人手、錢問題
但民主派可以做野
1. 民主派所有大律師, 一人一個同一時間幫唔同被攬捕者申請, 效果已經好好
2. 唔會俾DOJ接手, 比起私人檢控, 無咗DOJ接手風險
3. 民主派班大律師, 要搵有做過人身保護令嘅律師相信唔難, 要知道要準備咩野文件, 手續, 流程, 相信佢地可以拎得到
4. CWB圍捕, 俾人拉完直至上車用咗4個幾鐘, 俾夠12個鐘民主派搵人, 又或者係楊岳橋DEAD BODY起身做都搵唔到? TELL ME WHY?

所以要做一定做得到, 只係差在佢地做唔做
只要有一絲機會, 都要去做!
許智峯私人檢控都做, DOJ接硬手都做
呢一個唔會俾DOJ接手, 民主派都唔去做?
612唔出錢, 好似許智峯咁籌都得
民主派大律師做野未? 立法會選舉都近, DEAD BODY起身做野啦

============================================
大家諗下
係旺角太子站插支花就俾人拉嘅小朋友手足
如果申請人身保護令, 只有幾個結局:

1. 法庭話支花係武器, 所以班狗唔洗放人, 唔係攬捕
-> 一班人再唔能夠話香港仲有法治
2. 法庭話班狗要放人, 姐係講到明係班狗攬捕啦
-> 可以貼哂成個香港、國際, 亦都證明到班狗係不可信嘅證人

你要明白, 香港仲有一班人係信法律
呢個亦係政府其中一主好重要嘅棋, 用黎限制和理非嘅思想
政府一直都係用"佢地係犯緊法"黎兜, 如果真係出現結局1, 你覺得佢地仲兜得到?
如果係結局2, 證明佢地係攬捕, 班狗再用犯法黎打飛機? 仲會有人信?

但可惜宜家係結局3
手足保釋, 成個月都無得再出黎
如果佢有出, 唔小心俾人拉多次, 就會俾法庭告保釋期間被捕
點解要行呢條路? 乜都無做錯, 反而要保釋?
你話等踢保

宜家就要打破佢地訂嘅規則, 我唔洗保釋, 而係要你放人!

============================================
了解保釋嘅壞處
攬捕呢個問題有兩樣野
1. 想嚇到人唔出
2. 攬捕完會有一班人一個月都出唔到去, 一出就會俾人拉再告佢保釋期間被捕

班狗似係會針對有保釋緊嘅人, 因為佢地再拉就會上庭即時還押, 就算佢無做乜, 都會照屈, 因為屈完你就算你個單野唔成立, 都叫做 "保釋期間再次被捕" 例子:

例子1
8月31日多區有大型示威，社工陳虹秀和另外15人在銅鑼灣及灣仔被捕，各被控一項暴動罪，涉及3宗案件，今（10日）於西九龍裁判法院再提堂，押後至明年1月再訊，以待控方準備轉介至區域法院的文件。陳虹秀上月2日在銅鑼灣希慎廣場外持大聲公指罵警員，涉在保釋期間再犯事，裁判官批准她以原有條件保釋，但提醒她「唔好掉以輕心」。

例子2
在11月涉嫌襲警並違法管有胡椒噴劑和伸縮棍，亦在保釋期間涉嫌試圖從一個由美國郵寄來港的郵包中，取得三支丫叉及540顆鋼珠，而被控一項襲警罪、一項管有攻擊性武器罪及一項企圖管有攻擊性武器罪。

例子1, 好明顯係知社工保釋緊, 求期屈你大聲公講野大聲就拉, 但都會直上法庭
例子2, 大家有睇新聞都會知, 唔簽收都照拉, 點解? 因為知你保釋緊, 一拉就要上庭

之前聽過有狗會有一張紙, MARK低D星星落人名, 可能就係咁
只要你有保釋緊, 就一定會再拉你

我估計, 班狗想用保釋減低出黎嘅人數
所以要攬捕

呢個係俾612基金、民主派、同埋法庭嘅考驗
亦都係一個機會, 證明到俾唔同類別嘅人
1. 仲信法治嘅人, 仲會唔會有法治?
2. 完全信哂民主派嘅人(信唔係問題, 但唔係盲目咁信, 我只會信對運動有幫助嘅人)
3. 完全信哂612基金運作嘅人(嗯, 出面好多612話唔幫人嘅言論, 點解佢地唔去證明自己? 星火大家都信, 因為佢地證明咗自己, 612應該要點做?)

============================================
案例, 48小時內放人
星期日尖沙咀遊行爆發多次警民衝突，警方拘捕 68 人，其中一名男子，稱未有做任何違法行為，警方拘捕他時未有指明他犯的罪行，質疑被不合法拘禁，昨日入稟高等法院申請人身保護令，高院緊急開庭處理，律政司之後引述警方指會釋放該男子，人身保護令申請無限期押後。

代表該名身份保密男子的資深大律師潘熙，昨日到高等法院打算申請人身保護令，他在庭上指，警方拘捕事主時無指明他涉嫌甚麼罪名，到他被帶返警署後才指他涉嫌非法集結，律師多次要求警方提供指控詳情，並要求提供拘捕他的警員身份，但警方拒絕，對涉事警員是屬於機動部隊抑或商業罪案調查科都有不同講法，質疑警方非法扣押，所以為事主申請人身保護令，要求警方立即釋放他。

案件原訂昨午 4 時開庭，但到近 6 時律政司代表才到庭，表示警方將會釋放事主，潘熙同意將申請無限期押後。

被捕日期10月20日, 新閒日期10月22日, 開庭日期10月21日下午
姐係被捕48小時內已經可以申請

有律師講過係有用:

浸大學生會會長方仲賢昨（7日）晚於深水埗購買觀星筆後，遭便衣探員指他涉嫌藏有攻擊性武器而即場被拘捕。民主黨立法會議員許智峯指，該做法顯然是警方濫用拘捕的權力，表示已經與方仲賢的代表律師商討，不排除向高等法院申請人身保護令。

港大法律學院首席講師張達明表示，人身保護令是香港法制中重要的法治元素之一，容許任何人在警方不合法拘留被扣押者時提出申請，由法庭裁定是否合法羈留。對於昨日方仲賢被拘捕，他坦言警方毋須拘留如此長時間，應盡快決定是否正式落案起訴或者准予保釋。

TUI